2年可以咁大變化?????????

身邊啲人都好上進得我一個到依家仲係3失

still have time

3失2年 都唔係大唔大變化嘅問題啦